霍哥咩事

咩咩事？？

竟然敢唱揸緊中指